# Transcript of Pepper&Carrot Episode 33 [da]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 33: Krigs-trylleformularen

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Fjende|1|False|trUUUUUUUUUUUt !
Hær|2|False|Roaaaar!!
Hær|5|False|Grroooaarr!!
Hær|4|False|Grrrr!
Hær|3|False|Juurrr!

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Kongen|1|True|Okay, unge heks.
Kongen|2|False|Hvis du har en trylle-formular, der kan hjælpe os, er det nu eller aldrig!
Pepper|3|True|Det er modtaget!
Pepper|4|False|Vær klar til at se...
Lyd|5|False|Dzziii! !|nowhitespace
Pepper|6|False|...MIT MESTERVÆRK!!
Lyd|7|False|Dzziiii! !|nowhitespace
Pepper|8|False|Realitas Hackeris Pepperus !
Lyd|9|False|Dzziuuu! !|nowhitespace

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Lyd|1|False|Fiizz!
Lyd|2|False|Dzii!
Lyd|3|False|Shiii!
Lyd|4|False|Ffhii !
Lyd|8|False|Dziing!
Lyd|7|False|Fiizz!
Lyd|6|False|Shiii!
Lyd|5|False|Ffhii!
Kongen|9|True|Kan det være en formular, der giver mere kraft til vores sværd...
Kongen|10|False|...og gør vores fjenders våben svagere?
Lyd|11|False|Dzii...
Pepper|12|True|He, he.
Pepper|13|True|Det får De at se!
Pepper|14|False|Det jeg kan sige er, at De ikke kommer til at miste nogen soldater i dag.
Pepper|15|False|Men I skal alligevel kæmpe, så godt I kan!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Kongen|1|False|Det er dét, vi er trænet til!
Kongen|2|False|PÅ MIN BEFALING!
Hær|3|False|Jaaa!
Hær|4|False|Yaaaa!
Hær|5|False|Jaaa!
Hær|6|False|Jaaa !
Hær|7|False|Yaaaa!
Hær|8|False|Jaaah!
Hær|9|False|Yihaaa!
Hær|10|False|Yahii!
Hær|11|False|Jaa!
Kongen|12|False|TIL ANGREEEEEEB!!!
Hær|13|False|Yaa!
Hær|14|False|Jaaa!
Hær|15|False|Yihaaa!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Kongen|1|False|Jihaaaa!!
Fjende|2|False|YUuurr!!!
Lyd|3|False|Tchiiiing! !|nowhitespace
Lyd|4|False|Swooosh! !|nowhitespace
Skrift|5|False|12
Fjende|6|False|?!!
Skrift|7|False|8
Kongen|8|False|?!!
Skrift|9|False|64
Skrift|10|False|32
Skrift|11|False|72
Skrift|12|False|0
Skrift|13|False|64
Skrift|14|False|0
Skrift|15|False|56
Hær|20|False|Jrrr!
Hær|17|False|Yurr!
Hær|19|False|Grrr!
Hær|21|False|Jaaa!
Hær|18|False|Jaaa!
Hær|16|False|Yihaa!
Lyd|27|False|Sshing
Lyd|25|False|Fffshh
Lyd|22|False|wiizz
Lyd|23|False|Swoosh
Lyd|24|False|Shklong
Lyd|26|False|Shkilng

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Kongen|1|False|?!
Skrift|2|False|3
Skrift|3|False|24
Skrift|4|False|38
Skrift|5|False|6
Skrift|6|False|12
Skrift|7|False|0
Skrift|8|False|5
Skrift|9|False|0
Skrift|10|False|37
Skrift|11|False|21
Skrift|12|False|62
Skrift|13|False|27
Skrift|14|False|4
Kongen|15|False|! !|nowhitespace
Kongen|16|False|HEEEEEEKS! HVAD HAR DU GJORT?!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Tadaaa !
Pepper|2|True|"Dette"
Pepper|3|False|...er mit mesterværk!
Pepper|4|False|Det er en kompleks trylleformular, som ændrer virkeligheden og viser, hvor mange livspoint jeres modstander har tilbage.
Skrift|5|False|33
Pepper|6|True|Når I ikke har flere livspoint, går I væk fra slagmarken, indtil kampen er slut.
Pepper|7|True|Den første hær, der besejrer alle modstanderens soldater, vinder!
Pepper|8|False|Nemt nok.
Skrift|9|False|0
Hær|10|False|?
Pepper|11|True|Er det ikke genialt?
Pepper|12|True|Ikke flere døde!
Pepper|13|True|Ikke flere skadede soldater!
Pepper|14|False|Det vil revolutionere måden at føre krig på!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Nu hvor I kender reglerne, så lad mig nulstille pointene!
Pepper|2|False|Så er det mere retfærdigt.
Skrift|3|False|64
Skrift|4|False|45
Skrift|5|False|6
Skrift|6|False|2
Skrift|7|False|0
Skrift|8|False|0
Skrift|9|False|0
Skrift|10|False|0
Skrift|11|False|9
Skrift|12|False|5
Skrift|13|False|0
Skrift|14|False|0
Skrift|15|False|0
Lyd|16|False|Sshing!
Lyd|17|False|Suuu!
Lyd|19|False|tchak!
Lyd|18|False|Pok!
Pepper|20|True|Løb hurtigere, Carrot!
Pepper|21|False|Trylleformularen virker ikke meget længere!
Fortæller|22|False|- Slut -

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|1|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|2|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|3|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
Credits|4|False|Den 29. juni 2020 Tegning og manuskript: David Revoy. Genlæsning i beta-versionen: Arlo James Barnes, Craig Maloney, GunChleoc, Hyperbolic Pain, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch, Nicolas Artance, Quetzal2, Valvin. Dansk Version Oversættelse: Emmiline Alapetite Rettelser: Rikke & Alexandre Alapetite Baseret på Hereva-universet Skabt af: David Revoy. Vedligeholdt af: Craig Maloney. Medforfattere: Craig Maloney, Nicolas Artance, Scribblemaniac, Valvin. Rettelser: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Værktøj: Krita 4.3, Inkscape 1.0 on Kubuntu 19.10. Licens: Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
Pepper|5|True|Vidste I det?
Pepper|6|True|Pepper & Carrot er fri, open-source og sponsoreret af sine læsere.
Pepper|7|False|Denne episode blev støttet af 1190 tilhængere!
Pepper|8|True|Du kan også blive tilhænger og få dit navn skrevet her!
Pepper|9|True|Vi er på Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay … og andre!
Pepper|10|True|Gå på www.peppercarrot.com og få mere information!
Pepper|11|False|Tak!
